why google要比baby kingdom育嬰廣告我睇？？？？？？？？？？？

why